國際戰線鍵盤戰士要stand by

今晚黑警既行動係PR stunt
起美國嚴重警暴之下專登扮乖 唔放催淚彈 唔開槍 形成強烈對比
就會製造到香港警察好克制既假像
3個鐘內會有大量五毛起各大social media不停吹奏香港警察有幾好

Push

旺角班狗已經忍唔到啦

推！！

扮撚哂野咁 平時又跪頸又屌人老母又噴記者
今日扮撚哂好人咁幫人洗眼 真係好撚嘔心

唔好唔記得黑警有幾仆街 要比全世界知佢地今日只係做戲

P牌推唔到文真係個戇鳩到極點既設定
當時根本好多真手足都係為左社運先join連登
常見既五毛全撚部都唔係P牌 結果filter走左成堆手足剩低五毛完全唔受影響

幫推